除左沈大師，仲有邊個係有料？

講緊既係實戰上有料
唔計大師
仲有邊個

大師有料個個都有啦

大佬彪